救Poly請入

而家Poly完全被包 開花要開得更有策略
1. Poly入面既手足請匯報邊一個出口方便逃脫/狗既防線較弱

2. 唔起ploy但起附近既手足睇下聯唔聯絡到入面既手足 同時進行反包同攻出該出口

3. 未出發又唔近Poly既請進攻以下狗宿
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

今晚救唔到佢地好可能會屠城 請手足合作救救佢地

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

探親姐

推

求大家合作
幫手聯絡poly既手足
搶返一個安全既退路

只要攻得一間 就成功救趙

推呀